Shall Never Surrender

搵到呢首歌比大家聽,
歌詞節錄 :
敵人會看見我們共同抵抗,
我們不用留情,
因為我們無法寬恕憐憫他們

推.